Twitter 戰線一定要堅持！可以將香港現況傳出去

好耐之前我post 左張動森入面有抗爭標語既圖 hash tag
#standwithhongkong

有位記者就好簡單問左我幾條問題

尋晚佢再搵我話另一位同事有興趣再做一篇採訪 through email, 問我香港7月1號發生咩事。

今朝起身果時已經publish 左係斯德哥爾摩其中一份 major subscription morning paper Svenska Dagbladet
佢個網同twitter 都有刊登。睇返資料份報紙2017年circulation 有17萬

好多國外媒體都需要當地人去解釋發生緊咩事，每人每日係Twitter 簡單retweet 幾個，回幾個tweet 已經幫到好多。

did

正經嘢無人推